[光復元朗] 將會斷送整場反送中運動，黑警將浴火重生！

唔好話我分化撚，你睇完我嘅分析就會明白呢一場是政府驚天嘅陽謀。

我喺之前轉貼金水fb有AO爆出政府部署嘅樓主。

經過元朗一役，大家已經以為呢一場由牛屎佬聯合警方所施行嘅恐襲就是AO所提及勇武與支持政府人士嘅爭鬥！

大錯特錯！因為喺整場元朗地鐵站中勇武有幾多個啊！啲勇武去晒邊啊！喺晒中上環啊！呢個是大大出乎政府嘅預算！

點解！因為政府嘅陽謀喺先喺不反對通知書中設伏，就喺想引你地過晒去金鐘，一個佈滿水馬陣嘅金鐘！(攻條毛) 而警方會採取消極行動任由你地佔領夏懿道一帶 (721喺無清場行動，數百名手足留守夏懿)，然之後等待入夜元朗鄉黑將行動，你哋班勇武就可能飛奔過去即時同佢死過。

點解政府甘老定你地會去支援?
油塘連儂牆展現我哋呢一刻無比嘅團結同勇氣及機動性，更是利用我地被時代選中年青人嘅熱血同正義感。

你哋唸下班鄉黑call齊馬，特登由屯門叫外援，為咩?
為左同我地開打（我地勝在夠疊馬），但佢地真喺拎晒開山刀，鐵通，是要置我地於死地，一定會有手足死，一定會搞到你斷手斷腳。勇武將同鄉黑結下不解仇。我寫包單大家一定會話先為手足報仇，暫時放下攻擊政權，接下來兩者大戰將一發不可收拾。

唔好話我哋打得贏，係冇可能打得贏呀，因為大家點樣擋真刀， 甚至出槍都唔出奇呀！
邊個有能力收拾殘局，只有警方！

呢一切的變數就喺前線手足肯聆聽冷氣軍師嘅勸告前往中聯辦，完成出乎意料之外！

更加可怕嘅係點解竟然清場行動會畀我哋走(真喺有比我地好多機會去中環方向離開)，完全唔同之前嘅趕盡殺絕嘅情況，係想引我哋去元朗增援呀。

好彩大家戀戰 但是拖到有手足因此爆頭

我可以話喺呢一刻勇武仲未同鄉黑要血戰到底，政府呢一刻心裏面開頭實屌柒班牛屎佬亂打人，叫你打黑衫汁嗎。

但是呢一刻繼續順水推舟出盡打手去光復元朗，明明大家之前嘅共識喺唔好搞元朗，呢一刻比人踩上心口，我同意唔還手唔喺人！但是呢一張鄉黑牌已經比班牛屎豬隊友搞到沒得出第二次！

你地點解仲要意氣用事去同班社會渣滓鬥賤命，你地如果光復元朗，對家100%再call齊馬，黑警食花生，手足必定死同殘，你想咩，唔好話咩必要嘅犧牲，我唔撚要啊，對成場運動喺零助，政府更加喜成樂見，沒壓力啊！

班黑社會喺有槍械！有刀具！更有大把賤命！一定會比人落order要斷手斷腳，真正個種，唔喺打斷啊！到時候就真喺應驗左AO編文，警方可以浴火重生！

我呢一刻醒覺啦！
條街政府同黑警就喺想煽動手足對黑幫嘅仇恨啊！
我地每次大步難過就係逆再逆其道啊！

突發 AO內鬼洩漏政府部署

「警世」假如警方防線突然徹退比你哋去中環金鍾，戰場應選銅鑼灣

至於如打擊元朗鄉紳今日吹風搞到空城斷佢財路，至喺牛屎佬最在乎架！
喝淡地産！放風開片！人心惶惶！
班豬到仆街鄉黑已經同我地光復左元朗啦！
元朗幾時甘清靜啊！

值得討論

班鄉黑一定要死！但是死先嘅要喺黑警！再之後政權！
你班被仇恨怒火沖昏頭腦嘅連登仔同我醒啊！

我求下你地睇完先啦

明明好彩走甩咗，都要送上門先俾人斬手斬腳再拉，然後警察仲要攞埋彩。
學劉細良講，有無諗過點解港英政府要將軍營設係石崗，又每年過年其他地方偏唔掃，淨係入元朗掃賭？
我見到有啲post話要趁今次機會一舉 KO 元朗黑勢力，我初初覺得好好笑，但慢慢覺得好可悲，因為似乎好多人都唔明入面個結構有幾大同有幾黑，去到個地步連警察有咁多架生同法例都唔可以將佢輕鬆消滅到(或好似屯門咁士紳化到)嘅地步。
真心希望大家要知道，佢地比警察嘅殺傷力要大好幾倍，因為佢地唔怕記者唔怕輿論唔怕法律。你地隨時要面對嘅唔係死，而係肢體傷殘......

我明 但如果唔幫元朗 以後你叫佢哋點出嚟

咩叫齊上齊落
用元朗嘅居民去換取香港未來
可唔可以加埋你老母去換

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

話唔應該光復元朗既入一入黎

覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

要打敗班唔怕死唔會比人拉嘅牛屎佬只有斷佢米路，
同埋搵信得過勇武手足燒佢鋪玩遊擊已經夠做！

你最尾嗰句都好撚好嘢喎，你咁樣就真係推勇武嘅手足去死啦
你要人哋係無人嘅情況下做嘢
講你就口響，做就推人去死

點解成日咁多人覺得會隨便出刀同炮
單純係對家係黑社會？

我明你嬲到爆，但你甘樣會推晒班on99去死！
727對家會吹大雞，就真是斯巴達800勇士

但你唔光復同樣斷送成場運動
同揾你話政府預計

琴晚咩都出晒啦差在沒炮！有齊刀具啦！是村口

佢哋吹大雞，會唔會夠我哋吹大雞多人
自己人都保唔住，你仲同我講叫佢哋去爭取香港嘅未來
你放棄得佢哋，下一次就係你嗰區俾人放棄

睇吓劉細良段片你就明點解要入元朗

擺把刀出嚟同用係兩回事

你都on9 而家係你班港豬怕死 唔係班牛屎佬怕死
唔攪掂呢班人
唔話比市民大眾知市民可以攪掂黑警攪唔掂嘅野
以後只會比呢班鄉黑拖你後腿
你地有咩行動 完場之時就係佢地汁雞之時
到時只會越黎越小人行出黎

係呢一刻 全香港聲討緊呢班鄉黑嘅時候
你仲覺得民意會係佢地果邊？
而家官鄉黑擺明大龍鳳做9香港人
過左一晚你地咁快就唔記得？

屌未打完
你話政府預計啲人會去元朗，除非政府真係咁撚on9，諗下都知唔會由灣仔山長水遠入元朗啦

自己用腦諗清楚 如果黑社會拎住武器唔俾你返屋企 另一方面有班人同你講唔好意思我地要去港島打左政權先黎救你 你會點諗

樓主轉向都幾勁
個ac幾多人共用？

今次縮，下次又搵黑社會
你講得岩
係好危險
但係咁耐以黎，無一次係安全

This U Right

其實要佢哋屋企人受下先知道咩事

去遊個行，唔主動衝擊都得呱

No

我地屯元天人次次都唔驚遠出黎遊行
今次到我地出事你地仲叫人唔好去？

我哋係唔會放棄你哋嘅

冇錯，至少入去攞翻個彩，斷佢地米路一日

畀佢地知道原來我地會驚牛屎佬，下次搵牛屎佬出嚟搞我地就得

我同意樓主話依個係政府既計劃，但係群眾已經決定光復元朗，我地就要俾建議點樣增加我地治理鄉黑既成功率。強化軍備，討論戰術之類。
我地俾鄉黑打走，就會落左政府既圈套，咁除左唔去元朗。另一個方法就係令光復香港徹底成功，鏟除元朗鄉黑，贏到開巷，先可以打正旗號護港，令政府既陽謀崩潰。

其實好多次活動性質都唔明確又時都唔知係和理非定勇武，好似啲咩光復乜光復物咁，我懷疑好多和理非純遊行嘅見到依兩隻字就唔敢嚟

當然有參加開都知通常係和理非開頭先，但文宣可以做好啲

其實只要我地每日放風話黑社會
元朗吹雞開大片 有刀手有剩就得
真係會嚇到啲商鋪關門
好似今日死城咁
班牛屎仔自自然經濟收皮

推

光復遊行係一定要做 但唔係聊交打
係表達對警黑合作嘅不滿

鄉黑係抵死 係要清算 但我地主動出擊聊交打只會消耗左我地自己嘅兵力同能量

我地要做嘅就只係以人數同具象徵性嘅行動去示威 繼續聚焦喺政府同警隊身上

所以男女老幼都要出 越多人越安全
一嚟人多佢地多數唔會出手
若果真係有老有嫩都照俾班鄉黑搞
咁就更加證明警隊已經冇能力保護市民
冇社會認受性 所以只要人多 其實公同字都係我地贏
不過天黑前全部要返屋企

政府最想見到嘅就係示威者由針對政府變左針對警察 再變成針對鄉黑

所以我地今次光復係重新聚焦喺政府同警隊
抗議佢地冇好好保護市民 同埋冇解決鄉黑問題

幫佢地拜祖先果啲就繼續各有各做 但絕對唔好講到今次遊行好危險 令遊行人數減少
因為勇唔勇武都好 人數越多越安全 反之亦然

但因為大家去左中聯辦搞到焗著要打/提早打

Same here
好似比人完全放棄咗禁
作為屯元天人都有次次發夢出去
但今次出咗事 可能隨時比人斬上門都可以有班人話唔好去唔好理
真係嬲撚到仆街

ching你有個14h前嘅post叫人727勇武，依家又叫人唔好出，你想點㗎？

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

麻煩睇吓呢個post先

我都係元朗人，721我都有去，我同你一樣咁嬲。但係我覺得真係要智取。

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

麻煩睇吓呢個post先

點睇

驚啊屌
不過我會繼續遊行 暫時69之後大型去齊

大佬係咪誤會左我 我屌緊樓主貪生怕死 光復元朗係天經地義

搵民陣搞反警黑勾結大遊行

最主要一點 勇武巴打要上裝保護和理非行哂咁多條村

只要有人攻擊遊行就實行公民抗暴

d狗一阻止打勇武手足就等於警黑勾結

唔阻止牛屎佬都等於警黑勾結

等佢地兩面不是人

咁鐘意保家衛族就睇下你敢唔敢出來做

節錄:

講元朗之前，先講我對六七月革命既態度：不降溫、不散水、不袋住先、不撒不散、不排除任何形式既武力、釋放義士。

講返元朗。

元朗被打既同路人跟其他無辜市民，我地一定要撐佢地；元朗件事，亦必須高度關注，因為牽涉到係警黑合作既嚴重問題。
撐元朗被打既人，其實同我地撐義士係一樣道理一樣邏輯一樣道義；始終，元朗既同路人亦次撚次都不辭勞苦長途拔涉老連咁遠出黎港島撐，出黎一齊爭取五大訴求。

至於點撐，主要係有兩種方法。(如要睇CLICK入LINK)

總括黎講，基於道義及人性良知，必須撐元朗人元朗事。必須借元朗呢次東風，借機文宣「香港人既人身安全受不到保護，香港政府同黑警不能有效管治及保護香港/香港人」呢個POINT，乘勢將事件繼續升溫，以利我地爭取到五大訴求；至於血債血償，我認為係必須，但對象可更仔細考慮；即使真係預左要受傷、被捕甚至犧牲，究竟係對準政權及黑警去進行，令香港第一槍發生在政治事件上，定係要對準班垃圾黑鄉，打爛仔交，為左一洩怨恨？呢個要深思。唔好以為打爛仔交黑警就唔敢開真槍，大規模既相互撕片，黑警大條道理用真槍黎鎮壓雙方。同埋記住，元朗光復行動，本身既危險糸數相對甚高，真係肯出得去元朗既，大多數都只係勁有血性既蔥蔥子同埋一班進化左一半既膽子較大既和理派，而家雖然大部份人都充滿怒氣，但真係出黎既人數未必可以好似預期咁多。

最後重申，毋忘五大訴求(或六大)，不撒不散，必須釋放/不檢控義士！至於對於是否跟黑鄉人渣垃圾在元朗開戰，我有極大保留；但對於政權同黑警，若時機地點合宜，我不反對、不排除任何可能形式既武力去搞。

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

前者係應該諗解決方法，而唔係因為呢樣野而唔去做
如果一大班人嘅話，可以用盾陣
點樣去實行個方法，啲藥係應該要交返畀前線

帶多套衫出黎囉

要反攻就要搶先一步

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

點ko?殺哂班鄉黑？俾你入去掃左場，佢地會算數？佢地會就此停？政府更光明正大合理化元朗單野
而家元朗班市民搞緊班黑警，我同意焦點放返係政權到，沙田由沙田市民搞，元朗由元朗市民搞，元朗既手足唔會因為你唔報仇而唔出，勿忘初心，而家好多中立都倫向我地，更應該用呢股力量直擊政權

但是呢一張鄉黑牌已經比班牛屎豬隊友搞到沒得出第二次
唔同意呢句

我係林鄭就以後一車車牛屎佬車出去對付我地算屌你驚乜9黑社會都驚仲話要推翻政權

喂唔好下下誅心啦，你睇下街上個輿論人人都關心元朗多過上環。你亦唔可以預設人地知得比你少或睇得比你淺，因為隨時亦可以係旁觀者清當局者迷。最少而家輿情就算唔關心你地最關心果件事 (包括光復香港 etc)，都關心第二緊要同貼近5訴求呀 (當初其實大家已經懷疑警察濫暴係系統性問題，而家就發現個整個系統爛成點)。你話大家 spin 咗去完全無關嘅事就話啫，你而家咁樣講法我覺得好過份囉。

我住元朗
無論光唔光復元朗我都會繼續出嚟

不過 黑社會真係唔同警民衝突，班生番應該唔會驚我哋 我只能夠話作用未必會係想像中咁大

做任何野都係0幫助
決定權係林鄭手
咁係咪乜都唔做呀7頭
大把人因為呢單野唔信警狗
我地就要打倒鄕黑蠃民意呀
到時就算俾黑警拉 都大把人支持我地

Agger 但個氣氛搞到似去開片

樓主第一句好此地無銀feel

你連入去遊行都唔得嘅話就唔洗指意其它和理非有信心出嚟同你參加其它遊行
對付鄉黑亦係對付政權必要一步
你今日唔入去佢聽日就可以去天水圍
後日可以去上水
之後去大埔
再到沙田
到時你港島搞乜柒得返一萬幾千人少過撐警大遊行唔洗問點解

你話入去有咩作用
依家入去就係話俾全香港人聽冇人驚你警黑合作
夠膽你港共就再做多次血洗元朗
下一次就更多人入去光復元朗
咁就叫對準鄉黑
對準鄉黑就係我上面講同時對準政權維穩最後一閘

小弟覺得最好我地都吹大雞，光復元朗，人數最好有10萬人或以上。

第一，照道理，元朗啲鋪頭都會好似今日咁全部早收落閘，咁樣已經可以斷班牛屎佬米路。

第二，光復元朗只係繼續堅持我地五大訴求，另一方面係話俾班牛屎佬聽無人怕你地班仆街。

第三，無人會主動同班牛屎佬衝突，我地都無道理主動開牛屎佬波。但係只要佢地主動郁手，相信大把勇武兄弟還拖。

第四，若然真係不幸開大波，最緊要係走得快，堅持不受傷不被捕原則。

勢在必行

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

要智取

你將啲字改晒做中共都得，咁你唔使去遊行啦

成個元朗熄燈 第一 當然係驚
但成區冇得搵食 連官方機構都暫停服務
剩底既 就係忿怒

合理地結合兩者嘅方式係和理非+勇武守法用和平理性非暴力非粗口愛與和平穿透裝甲嘅方式去八鄉同元朗警署合理的表達和平撐警還佢地清白嘅素求

想教黑社會做野牙？細路．

元朗一定要搞，而且正正嚟緊搞

正正因為而家輿論，警察無可能完全唔做野

無論點都要行一次，無理由接受踩到上黎都無視

但重點係形式，我地唔可以同鄉黑正面打

方向應該係要爭取反鄉黑同狗隻無能嘅民意，突顯我地嘅重要性

從而增加鬥爭本錢

大概係不主動攻擊，但直接踩入佢地地盤，必要時震懾性反擊

造成非生事，為港人，不怕鄉黑嘅形象

但唔可以失焦，過後針對返政府狗隻

be water 利用鄉黑化作己力

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

各位大大 幫手推爆佢

你屈服於白色恐怖就真係輸

佢地越想嚇人唔比人入元朗就越應該入

道理十分簡單

掛彩就有

將來嘅事無人知點發展，但我好肯定你唔勇武回應尋晚元朗恐襲，最直接嘅係無人敢發聲無人敢出嚟遊行，運動即刻就收皮。

同埋大家唔好忘記，運動本身最初係反送中，就係驚以後驚送中無人敢發聲，中共你都唔驚依家驚牛屎佬?話你唔係風向撚都唔得啦。

元朗居民真係要忍下，夜晚盡量少啲出街
玩到佢哋驚，元朗居民先可以真正抖番啖氣
如果唔係嘅話佢哋一世就會係黑社會掌控當中
要比佢哋知道，佢得罪嘅唔係元朗居民，全香港人
完全香港人係會向佢哋反擊，唔會怕佢哋

非主流連登仔個個負評左先

夜晚又搵食

問下經歷過傘運的哥哥姐姐先啦

同意呀

今日比的流料傳下就成個新界關哂鋪，
宜家個情況係太過白色恐怖。

我覺得有三個方法去面對：
自衛團+外國記者+繼續日常生活日常示威游行。

只要我地人多，加有外國記者，唔係太晏散風險唔會太高。

重點係防止白色恐怖呀

怕黑社會但係唔怕共產黨？咩玩法？地球上最大既黑社會都唔驚？

咁你叫啲大西北手足做定心理準備
每次返歸都要比人打

無差別打人 帶什麼？

睇撚完
唔想去既話可以唔去

強化左嘅軍備，差佬一逗就冇左．

大家勿推啦，知錯啦

師兄有人著M記制服都比人濕
可以著咩衫

光復遊行本身就係聊交打

唔好再係度講元朗危險點點點
警總 立會 中聯辦 到到都危險
大家出得黎 好清楚個risk
加上依家係冇定論去做咩
只係知道727 1500 元朗西鐵站

但大家請不要說 燒村 嚇親老人細路哥
冷靜啲 唔好講去元朗反黑 同主線無關
試著說
行動升級 一齊入元朗支援
警黑合作 要求獨立調查
重申五大訴求

大家搞還搞，個焦點一定要放翻係黑警唔做事度，個旗號後唔好寫討伐鄉黑，要寫警黑勾結同五大訴求，聚焦翻成件事。
還手可以，但千奇唔好為左洩憤搞人地財產，一搞人地就真係大條道理守衛家園。而且五大訴求亦會被蓋過

樓豬淆底

人地揸刀點頂

同我差唔多諗法，不過一星期得一次最多兩次遊行...可唔可以去元朗打個轉表個態之後..就轉場去禮殯苦 ...即使要死都要死在政治事件上，如果黑警開槍/死在元朗，政府一撚定屈件事係市民同市民互鬥既社會治安事件，黑警開槍係為左制止雙方有更大的傷亡之類既廢話~.~

今次一開始時係有班黑衫佢做目標，打入人群先開始亂打．下次一個黑衫都冇，佢點開波？

好煩
係唔係都話鬼
都戇鳩

去狗總

你睇上水同沙田就知。你試下叫光復沙田？但無法子，要最大共因素可能就要去除「光復」二字，呢個係政治現實，而勇武亦都要考慮：當你愈跑愈快愈跑愈前，後面仲有幾多人會跟到你？
另，唔好片面相信「革命只需少數人勝利，其他人就會跟上」呢種列寧主義式「先鋒黨」理論。大家要留意，好多時初步所謂民主化唔係最困難，最困難係民主化後嘅內鬥，果種先係最慘烈。包括美國、法國、俄國、中國，其實通通如此。所以唔好太貼近及迎合群眾，但亦唔好跑得太遠脫離群眾。

「光復」對好多人言都係有開拖成份喎... 對好多活躍及前沿和理非 (即除咗唔會上前線之外)，大家都係覺得多少有開拖成份，不過大家唔介意或者覺得 OK 合理咋喎

同意，我地一定要對凖政權，
中央同特區政府，
係反送中同雙普選下，
地區光復只係支線任務。
就算唔光復元朗，
任由白衣人周街打人，破壞都可以，
警察偏頗執法，
起碼市民會知邊個搞亂香港。
失民意一定唔係我地，亦會辣著好多未醒既人既火頭。
我地呢刻只要集中政府機關就可以

難。浮板頂唔到刀，鐵皮你又頂唔到棍。

一日半日
牛屎佬大把錢

我覺得叫「光復沙田」
大家絕對樂見
唔知你有無搭過東鐵線同去過新城市

push

其實行返71線，市民解散後自然會有個去向去搵盧偉聰和平陳情..........................

其實唔入村
萬幾兩萬人喺大馬路玩，就算我當佢出100個刀手
真係唔信佢哋會夠膽做嘢
咁嗰陣時嘅盾就唔係用浮板啦
正路應該要用喼
主要係入村地理問題未必克服到
（文宣）攻擊佢哋嘅老婆仔女，引佢地出大馬路玩仲好

元朗日光日白，風險相對較低(當然比起港島都依然係高)
我唔係怕風險，出得黎行，預左賴野。
我唔算最前最前，但都中間偏前。
但元朗真係唔可以入夜，唔係驚同牛屎佬開片，係驚黑槍乘勢開第一槍，亦唔係驚開槍會死，死係人都會死，但要死得其所，死在衝狗總或衝禮殯苦就一定係政治事件，但死喺元朗衝突就會俾人屈係警方制服黑社會同市民既廝鬥........
同埋要考慮，我方吹大雞，即使真係吹到入去，如果真開片，當然有咩事大家要齊上齊落，但D較柔弱既婦孺老人點走得切? 同理，正因如此，究竟有幾多人真心肯入黎?

我覺得可能少1/3人...

我認我是，但是真手足

如果決定參加光復元朗既手足，
大家集中焦點係令圍村佬出醜，
做出破壞社會行為，同搜集任何政府，議員，警察同圍村佬勾結既證據for文宣戰。
自衛可以，但千祈唔好硬碰，
一定要Be water。

我其實唔淆，反而我係認為會有一班人淆，人數會少；
二來，我唔淆，但傷殘/死在元朗，唔抵。死在攻堅政府、死在圍警總時被無理開槍，都起碼一定係政治事件，成個回響差好遠。死在元朗，一定係死得冤枉同一定蒙上不白之冤，政府有得狡辯唔關政治事